阿哥原來都講過唔好拉年輕示威者，反國教

12:00開始